幾時會睇普通科醫生？ 幾時會睇家庭醫生？

以我所知
家庭醫生屬於專科既一種
家庭醫生就係強化版既普通科醫生

假設有日，你有d 病痛，e.g. 發現隻手指關節多左舊骨既物體，
你唔清楚發生咩事
又覺得未至於要即刻睇骨科專科

咁應該睇家庭醫生？
定普通科醫生？

家庭係

比較連貫性同全面性

普通係一次性

專科基本上都包晒家庭嫁啦

呢個？

你個case，都係轉介專科，所以一樣

睇落好似家庭醫生 Take care 得全面D
冇咁商業性導向
係咪咁理解

都係睇醫療卡包邊間同邊間近㗎啫

其實一樣

Sad but true
大件事就直接去私家醫院門診轉上房claim住院